港鐵職員涉非禮女乘客 因原審犯錯上訴得

On9cc東網專訊】 港鐵車長涉嫌在休班時於港鐵車廂觸碰一名女乘客的臀部，在審訊後被裁定非禮罪成判監21天。他不服定罪向高院提出上面，今日(5日)獲判上訴得直。高院法官在判詞指，原審裁判官在處理證供時不曾充分考慮及分析證人的證供，令定罪不穩妥，遂下令撤銷定罪及擱置判刑。

判詞指，上訴方指侵犯者可能另有其人的說法不切實際，因為31歲上訴人劉韋辛自己亦供稱，事發時他正側身通過事主X及另一男乘客之間，空間非常狹窄，此情況下要堅持或有第三者觸碰到X，只是在癡人說夢，不攻自破。

惟本案關鍵是上訴人當時對X是否有猥褻意圖，況且X作供時說自己臀部被「揸」，但向到場調查的警員稱當時是被「摸」，但原審裁判官未有充分分析及處理有關分歧，反而只大刀闊斧地剔除警員的證供，好讓其全盤接納X的說法，直指其做法實有商榷的餘地。

呢個港鐵前線職員夠哂黃

d 女權撚
咁驚比人掂到搭的士啦
又唔係唔知返工放工時間有幾咁迫

條底褲黃

只有蠢材先至會喺自己公司犯案

啱

件衫黃

你質疑港鐵前線職員
你五毛，你pr